狗主搞咩鬼棟篤笑，間唔時屌下班反骨仔仲好回響啦

屌陳雲泰仔滿仔果段踩場多view之前果d成倍

哪有錢

第3節係屌陳雲鄭松泰個part